﻿=================================
утилита для выбора и копирования файлов
=================================

Утилита предназначена для выбора польлзователем набора файлов и копирования их в целевую директорию.
Эта процедура нужна при получении экспериментальных данных когда входные данные лежат абы где а куда их
надо положить знает программа.

Допустимые опции

 * --src стартовая директория для которой будет открыт диалог получения файлов
 * -t --tag директория куда будут скопированы файлы
 * --name название диалога, предназначено для напоминания пользователю какие файлы надо брать
 * --move=y файлы не копируются а перемещаются
 * --wildcard задает шаблон которому должны соответствовать выбираемые файлы (облегчает выбор пользователю)
